大埔廣福邨小學男生墮樓 送院後不治

大埔廣福邨男學生墮樓身亡，早上7時55分，一名身穿校服小學男生，被發現倒臥在廣祐樓天井位置，陷入昏迷，救護員將其送院搶救後，證實不治。警方在場調查，初步相信他由走廊墮下。有街坊稱，墮樓男生年約10歲，就讀小三、小四。

涼薄

Rip

小四都識跳

窮人就咪撚學人生仔 抵撚死

蔡若蓮去左邊?

小學生都跳 唉。。

痴撚線

R.I.P.

跳啦

香港真係痴左線 RIP

我係佢真係辭職好鳩過 逢親有學生跳樓實會諗起自己個仔，仲要出黎見人

自己嗰件瓜左就梗係搵其他人個仔陪葬
「我冇你都唔可以有 」

人類不應存在

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

d仆街高官又死撚番晒去佢老母個閪度

你老味臭西

黨叫你做既位置，你話辭就辭架？

又係天井

小三小四, 自然聯想起乜鳩TSA

又死一件

再遲多一次就要記缺點
都係針啦

小學生都跳唔好再話咩個別例子

大埔10歲校服男生墮樓 送院不治 副校長母親到場了解

大埔發生男童墮樓案，送院不治，消息稱，男童年約10歲，在區內一間小學就讀，其副校長及母親到場了解，當中母親傷心不已，需要其他人攙扶。

早上7時許，一名身穿校服的男童，被發現倒臥在廣褔邨廣祐樓平台位置，昏迷送院搶救，最終不治，警方正封鎖現場調查。

防止自殺熱線：

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛愛情專線：3161 1222

明愛向晴軒：18288

點解唔係你死先?
你睇下自己,用中国殘廢字,證明你個腦殘廢

香港而家係全年齡層悲情

小學生

當一個學生跳 話個別事件
當幾個學生跳 話個別事件
當一班學生跳 話抗壓能力低

當你自己個仔都跳埋 都仲係無動於衷

咁 咪繼續跳落黎囉 無人覺得有問題 就無問題

你話緊你自己

rip

其實佢好似係副局 但無咩人記得個正位

都係果句
官個仔跳樓 : 大肆報導
平民跳樓 : 數字嚟姐

又有新wallpaper

又係呢個位?!

屌你老母你真係無撚人性

上次果單

小學生咋...

廢老廢中：依家d千禧後真係唔涯得....

sor唔記得左廢中廢老無書讀

你都係其中一個

跳樓大都會

口德邨居民呢？

墜樓係咪=跳樓

首先你墮唔係墜
然後傳媒慣例 警方未結案話係自殺之前
一律都會用「墮樓」
可以話係戴頭盔避免報錯新聞

福氣黎.jpg

r.i.p
我係一個已經被磨滅靈魂既人
見到而家D中小學生就覺得無論佢地有勇氣尋死定有勇氣生存落去都好叻

收嗲啦小學雞以為自己好撚幽默呀？
係又講唔係又講

口德邨！全面進場！

佔領光環！正式啓動！

又多一個數字

悲情城市

個別事件

而家好撚好笑呀？on9仔

屌你老味，香港地讀書真係好撚慘

唔知點解睇到屋邨啲天井都會覺得好壓抑

用墮樓淡化事件
香港傳媒人

正太

小學生都跳 應該好撚大壓力

真 我問啲細路個個都10幾廿樣功課一日 點做呀

又一件

btw 好在唔係女朋友住個座

唔做唔交咪得囉，考試合格就升到班架啦

利申：表弟從來唔交功課，現專科生

刷首抽

井字樓真係好恐怖
人人一出屋就見到條屍

未打過J就死

RIP

不能只有我兒跳

仲有垃圾默書

生涯規劃做得唔好

屌。靚仔，你毁約，小心比人告。

+1

痴撚線 小學生

唔交打俾你老母 你老母打你鬧你
唔係個個老母都可以體諒自己小朋友 好多都覺得老師俾咁多功課你係覺得你地做得哂先俾 做唔哂係你問題 冇諗過係老師問題學校問題 到到個細路真係痴左線發哂癲跳左樓嗰陣先去諗 有撚用咩

數字+1

中二病
姐係你覺得所有中小學生都好叻啦

no
因為未查清楚係佢自己跳定有人推佢落去
所以先用墮樓

On9小學生都玩埋一份

咁提早幫你rip定先

如果小學生都跳，咁香港真係好恐怖

呢種孖塔式公屋有種吸人落去既魔力
每個月全港最少3單係呢種樓度跳樓

好事來既世界咁複雜做窮人人咁辛苦
有勇氣改變都係好既

唔緊要啦個啲垃圾父母死多啲仔女對整個環境係好事，一來唔駛子女受害，兩來了斷貧賤基因

rip 咁細個

好少用自殺呢種負面有引導性嘅詞
廢時本身想自殺嘅人見到會跟住自殺
所以新聞一般都會用中性d嘅墮樓
同埋內容都會輕描淡寫

識人話就話一科最多兩樣功課
主科加埋術科 一日無十樣都七八樣
仲未計依家d怪獸安排既補習 興趣班

以前我細個邊有咁多花神 無補習無學琴咪一樣有書讀

2樣嗰啲應該太離地

教大校長係邊呀

可惜唔係人人好似你咁識諗呢
大把冇撚用既垃圾中坑 ( 兩公婆月入夾埋十萬都冇果咋) 仍然係會刻意唔採取任何避孕措施射篤精入佢老婆個臭西度製造下一代然後變怪獸家長想佢地向上爬

個細路都算識諗, 好事來既世界咁複雜做窮人咁辛苦, 拼搏一生就係追求人地一出世就已經有既野 75% 死賤民死做爛做都只係夠交租/ 食屎塞飽個胃, 人地就買對鞋都 已經係你一個月人工
有勇氣死咗佢肯去改變都係好既

點解唔係你個支仔死先

小四就識quit game

早完早開新一場

好識諗..
住呢D幾廿年既舊公屋
早D重刷仲好

有幾淡化呀,
係咪要血洗xx村咁先滿意

呢種設計每次見到我都覺得好驚 唔小心跌落去就玩完
同埋太方便想輕生既人

你老母冇叫你落去陪佢咩

擦首抽

以前我經過都有d驚,唔係因為高度
真係有種奇怪感覺

佢老母俾狗屌唔得閒死住

\l/

RIP

會唔會被人殺 亂估

父母只懂繁殖的生物

ripppp

叻仔

以後出街要望下上面

有報導話個細路事前游泳比賽達唔到理想成績，同時呀嫲去咗，搞到佢好唔開心

知你家財萬貫，威喇

小學生都要跳

咁細個有咩咁睇唔開…

小學生都夠膽跳

利伸 試過淆底落返黎

小學生點解會識跳樓？

例子：
母：考得咁差跳樓死左佢啦
母：生舊叉燒好過生你
母：咁多人死唔見你死？
母：我叫你你就做啦，咁多野講
母：乜你咁唔聽話嫁

子 哦

班仆街高官, 議員就 un un 腳咩都唔理

少年Jump

小四我仲on99玩緊陀螺

其實算好叻仔
咁細個就咁有勇氣

點解小四學生一啲人生規劃都無嫁

咁早睇清個社會係好事

只是個別事件

死垃圾

月入夾埋要十萬 你唔好再誇張啲
你咁講，香港起碼一半人無資格生，包括埋絕大部份有大學生學歷嘅在職人士

依個設計行出門口就跳得

其好多都係父母逼死, 或者縱死。
由細到大都要贏, 到真係失敗嘅時候就接受唔到

死幾多人
都無人理
又唔係高官個仔

又多個統計數字
林鄭都應承左學校會裝冷氣啦
做咩咁唔捱得

好撚癲呀香港而家，日撚日都有人自殺
係咪已經超越日本成自殺之都